{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산골이야기펜션(모닥불) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、未成年者は入室できませんし、予約人数に追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションによってペット同伴の場合、入室が拒否される場合もあって、これもまた、払い戻しができません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキュー場所は団体ルーム客室のバーベキュー場であり、炭とグリルの料金がかかります。 駐車は可能で、隣接する延仁山渓谷はペンション専用渓谷でペンション前に位置しています。 ペンション周辺には四季折々の澄んだ水の音と恋人山の美しい変化が感じられるヒーリングスポットがあり、周辺の散策路もさわやかな澄んだ空気を吸いながら楽しめます。 さらに、アチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、清平湖畔水上レジャー、プチフランス、南怡島、延仁山などの周辺名所も楽しめます。 この情報は、車を利用した距離に基づいています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に追加人数を事前に連絡してください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、宿によって入室が拒否される場合もありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時間を遵守していただきます。遅れた場合や早めに退室した場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物品の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設利用時の物品の紛失や毀損については宿泊客の責任となります。損害賠償の責任を負うことがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室での料理や炊事は禁止されています。個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場所はあります。ただし、炭とグリルの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、清平湖畔水上レジャー、プチフランス、南怡島、延仁山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 510
    }
}